有無人記得m記以前 試過有免費咖啡奶茶服務？？

好似擺晒出黎 任自己沖
應該蝕到仆街
好快收返？

好似係添飲

而家早餐一樣有 有d分店朝早都會擺出黎

無擺你問佢加就得

有，蝕到仆街，果陣甜酸醬都有得自己拎
仲有某啲鋪有機打

多得d 廢老

依家都得